環團做野! AQI指標引爆環團不滿 政府悄改定義造成民眾混淆

【檢視空污】AQI指標引爆環團不滿 環署悄改定義造成民眾混淆
2017/12/17 15:49

台灣在2012年才訂定PM2.5管制規範標準，並和原本的PSI空氣品質指標並行幾年，去年才整合兩指標，並納入臭氧8小時成為現在的AQI，卻也成了部分環團與環保署爭執的引爆點，環團痛批將環署原本PM2.5指標代表空污不良的「紫爆」弄不見，環署則強調是將空污不良的標準下修。

傻豬唔係香港呀 無民主係差啲架啦
監察政府既權都無埋

香港早幾年已經由歐洲標準改支那標準啦